Op 17-01-2018 heb ik onderstaand pakketje gebruikt om: Anton Air Support, Anton Constructiewerken en Anton Industrial Services te updaten/installeren
20180117_CalculationTool_Full.riqxf

Let op:
Het kan zijn dat het standaard maakdeel voor stuklijst aangepast moet worden, de prijs moet gewoon 1 op 1 in te vullen zijn.